九龍灣光榮冰室好撚多人

12點到依家1點半都有30人排緊

做死我地
不過welcome!

係咪光榮茶記?

時代吓嘩

早兩日喺門口研究咗一陣
上網search叫茶記但係餐牌寫冰室

光榮茶記?

每日都好多人排隊 工廠區lunch hour
有冰室有茶記 仲有光榮兩餸飯

有冇人可以教我點去九龍灣間光榮⋯⋯冇去開工廠區係地下蕩失路
明明寫6號鋪但係咩都見唔到仲入錯左第二間

德福一落橋 對面條街

行過少少可以去時代
遲啲仲有大渣哥

黃店？

有間係2餸飯 果間係咪都黃 ？

光榮系列最少人應該係葵芳

遲啲渣哥都係附近開茶記

聽日仲有besns開張

尖嘴都係